睇完狗咬狗爽完就好，唔好比出左啖氣既感覺令你覺得贏左

無任何野可以改變我地5個訊求
無野可以熄到我地團火
城大民主女神像都只不過係一個像
連儂牆都只不過係一堆紙
重要既係我地既行動
所有破壞民女像，連儂牆，開槍亂棍打我地既想我地死既人，每一個我地都要記住，
到運動真正勝利時，再集中清算
仇一定要報
仇一定要報
仇一定要報
但唔一定要即時
睇完白衫爆妖墳開心完，係時候討論返下一場仗點打

岩 好多人不停睇何妖單野
因為呢件事係幾日以來算係大快人心嘅消息
但唔好比呢種愉悅感呃到
平伏番 仲有好多事未做

今日收工見到何妖單野身心舒暢

推！